Para ejecutar el programa ProyectoVerano se deben seguir las siguientes insturcciones:
1. dirigete a la carpeta de "base de datos" y ejecuta la base de datos llamada "proyecto.sql"
2.dirigete a la ruta ProyectoVerano>bin<debug
3. ejecuta el ejecutable llamado "ProyectoVerano.exe"

Creado por Perla Ruby Manriquez